聽我講 進攻係最佳嘅防守

進攻係最佳嘅防守

由聽日開始 唔該勇武手足主動進攻
我地要主導個戰場 唔好再俾D狗lead 住
不要陣地戰
不要road block
減少工兵
唔好再埋頭苦幹整鐵馬
唔好再俾D狗有時間上裝排陣
趁D狗人少就好攻
記住唔好再有一刻幻想同仁慈
唔想再有手足被人拉
懷疑有鬼唔駛捉 搵多D手足一齊同D鬼一齊攻
和理非跟著勇武手足後面一齊推

光復香港 時代革命

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

樓主最前線？

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

講野唔好唔負責任

「狗車黎緊，快d起路障」= 送頭

「狗車黎緊，快d過去打到佢車都唔敢落」= 魚蛋戰術

real，佢地布防得黎就有哂plan，到時為時已晚。

True, 打機你都會識守洞口打怪去增加自己勝算
等啲怪出晒嚟你就唔夠打啦

講就輕鬆 樓主落場未？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳
[

攻即係攻咩？
目標？目的？手段？

同意其實睇返啲狗見到人推係會縮

但係打贏左，咁後續係點？
如果到時唔夠打，有冇兩手準備？

咁咪閃囉！ 前線唔好亂進攻
武力根本唔對等
等個個識得火魔法先講

樓主講野咁唔負責任，你又唔係前線
咪亂推人上去

我地主攻狗惟有掹搶
咁嘅武力講主攻完九唔搭八
除非被包抄被迫要突圍
冇可能主攻
樓主係咪想前線死幾件？